AV男優太會唱…被認出是歌手！2年狂拍30片 爆紅獲邀《聲林之王3》

▲拍AV意外被發現歌手身分的陳凡騏，為了踏進演藝圈學了許多才藝。

圖文／鏡週刊

29歲的AV男優陳凡騏，因為在情色影片中自彈自唱，而讓學生投懷送抱的劇情，意外被網友發現他是個曾發過片的網路歌手！陳凡騏在影片裡盡情縱橫，私底下將自己定位為藝術工作者，勤練各種表演技巧，當然也包括性能力。

陳凡騏在情色影片中唱歌而被發現歌藝，談到此事他帶著一股自信，「我一直都有準備好！」

▲陳凡騏在YouTube頻道翻唱許多歌手的歌，也有自己的創作。（翻攝自陳凡騏YouTube）

意念控制 演技更重要

因為看A片看出興趣，陳凡騏認為拍AV可以跟美女發生關係又能賺錢，何樂不為？便開始鍛鍊性能力。「我會靠著意念控制『它』是我想要的狀態，用心去感受肌肉收縮和充血，很多人都可以做到。」因此不管導演要求什麼指令，對陳凡騏來說，都是即刻就可以反應的事情，甚至可以天天操演，絲毫不影響表現。

在看到AV片商的徵人啟事，第一次去應徵拍片時，陳凡騏的表現就好到讓劇組震驚。短短2年間，他就拍了30支作品，讓他立志要當台灣的AV帝王，他把每一部AV，都當成藝術表演，認真揣摩每一場戲。

▲陳凡騏家境貧困，但因此更堅決追求夢想，不要留下遺憾。（翻攝自陳凡騏IG）

與其被稱讚性技巧好，陳凡騏更喜歡被稱讚演技好，「像是如果我演變態，有人說我演得好噁心，我就會很開心，覺得我成功了。」

低收入戶 父逝追星夢

陳凡騏因拍AV意外成名，是否會顧慮家人感受？他表示：「我媽媽現在精神狀態不好，跟她講了她也不知道。」陳凡騏自小家境貧窮，是政府扶助的低收入戶，做工的爸爸在他高中時癌逝，陳凡騏也因為爸爸驟逝，更堅定認為有夢就要去追，立志往演藝圈前進。

▲陳凡騏（右）曾以歌手身分上廣播電台主持人王俊傑（左）的節目。（翻攝自陳凡騏IG）

除了學習創作音樂、表演，陳凡騏也曾環島巡迴演唱，就希望能讓更多人聽到自己的歌聲，也自費出版過創作專輯。另外，他也曾擔任過電影版《犀利人妻》臨演，以及柯叔元拍戲的替身，無奈在演藝圈始終不得其門而入，曾經月收不到1萬元，但他頗為樂觀，「我窮習慣了，在生活上不奢望太多，能做自己喜歡的事情就夠了。」

他2019年發表的單曲〈不該相遇的時候〉，近來因為拍A片而受到注意，YouTube點閱破百萬，陳凡騏透露已接到《聲林之王3》的參賽邀請，終於有機會圓夢！

▲雖然在AV界發展順利，但陳凡騏接下來還要發行專輯、參加歌唱比賽圓歌手夢。（（翻攝自陳凡騏臉書）

陳凡騏也不忘提醒AV愛好者，「片子裡看到的東西，有些完全不能用在生活裡，私下的性生活，還是要有愛的成分才會開心。」

閱

太會唱？問過東尼大木未

who

有無第二首

睇過麻豆D片，佢條J都幾大

如果GEM都學佢咁 香港人應該肯原諒佢

條友唱歌真係幾好聽

btw old news

SWAG?